【考記性】我有30個原因齋撤回唔收貨

香港人嘅記性
free recall係差啲
但cued recall都冇乜問題
何況係核彈級事件

適逢林奠受中共之命
放風撤回 意圖降溫

我就同大家數下有幾多核彈s
證明，單單撤回，冇可能收貨

以下係我個人挑選
鳴謝
隨便google 反送中timeline已經搵到
必定有所遺漏，只為拋磚

6.12 金鐘暴力清場，群眾係有不反對通知書嘅場所遭tear gas猛烈攻擊

6. 15 6.29 6.30 7.03 7.22 五位手足，以死明志，政府至今，未有一聲關心

7.13 上水暴力清場，少年幾乎墜橋

7.14 沙田，克警擅闖私人商場

7.21 元朗黑夜（葉虎合併於此）

7.27 TG攻入老人院，事後被揭講大話，但不了了之

7.30 天水圍警處煙花事件（拉咗未？）

8.05 天水圍女手足被捕走光，至今未道歉

8.05 全港極端武力清場

8.05 拘捕大公報記者，打壓新聞自由

8.06 濫捕方仲賢

8.11 8.24 8.31 射中眼

8.11 太古黨鐵站入口行刑式近距離開槍

8.11 葵芳黨鐵站內放TG

8.11 暴力拘捕致使男手足爆門牙

8.11 警犬卧底

8.12 葵涌白衣人，拉咗幾多

8.20 將軍澳斬信報記者

8.25 警犬腳踢手無寸鐵下跪巿民

8.30 大搜捕散播白色恐怖

8.31 警犬卧底開胡椒球槍同實彈，有冇跟程序

8.31 太子站防暴警察state terrorism，阻止記者採訪，尤如黑箱執法，至今依然有人生死未明

9.3 拘捕中學手足致使爆牙

9.3 太子站再有手足爆頸，情況未明亦不樂觀

尚有大量，例如
林鄭錄音暗指一國兩制失效
警犬多番防礙採訪工作、社工工作
新屋嶺
多宗非禮投訴

最恐怖係
呢張list係中共、港共、克警眼中
係一張成績表、功績表

重申，必定有所遺漏
或者有啲你認為係核彈嘅，請加上去
切勿只睇呢個list，否則我漏咗嘅你又唔記得，就少咗個核彈

撤回要見好就收？
冇撚嘢呀？

一係五大訴求
一係攬炒

大家要到幾時先察覺，靠政府去實現五大訴求已經變成一個好恐怖既局？

[時光倒流Re-post] 香港民權抗爭——五大訴求，缺一不可？

首先大家可以選擇服用咗以上文章先

然後我可以反問一句，有冇人諗過五大訴求真係實現既情況會係點？

係，的確可能證實到瘋狂既民意係可以改變到政府所作出既決定，但下次兩地一檢呢？再下次智慧燈柱、全面普教中呢？反送中2.0、3.0發生，真係好？點解要跟住個垃圾政權條尾走？

香港人，唔好再「要求」政府畀到五個願望你哋，請大家一齊親手達成依五個，甚至一百個願望都得，可唔可以？

睇唔明我講咩既話請讀上面篇文章一次

大家仲記唔記得每一個俾人拉，俾人打，為我地付出左前途、眼睛、生命嘅手足呀？

同我發誓，無論付出幾大代價，都唔可以放過依個政權同佢嘅走狗

時代革命—革命係無階段性嘅勝利，係最後一個敵人倒下之前，我地絕不放棄

我地一齊黎，就要一齊走

求大家睇晒佢
我逐隻字打，打到好嬲

罄竹難書

冇可能接受唔係五個訴求全部答應

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?

分別在於:
3隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
8人離世
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！

呢張list只有核彈
其實我地6月至今有好多成就，大家唔好灰機

對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

但問題係而家輸0:5 or 1:4
我寧願要0:5 然後攬炒

六大訴求，缺一不可

推
你有道理嘅話，係我個post都要推你個post

如果我地答應
我地死去的朋友唔會原諒我地

我先用紙筆寫低，寫爆咗張紙

五大訴求 缺一不可！

ok!

推

隨時可以加上去，只要手足們認同就得

自推

自推2

自推3

612都中眼

你地係咪仲以為呢個政府值得我地信任？仲信政府既承諾？

要記住，香港唔係一個地方，係住呢度既人！我地先係香港既核心，香港既主人！無左我地，政府根本唔係一回事！點解要比依個草菅人命既政府拖住鼻子走！

記你老母 大光燈
侵害新聞自由

無理沒收物質
人權宣言 私人財產神聖不可侵犯

警犬以為自己係啊sir 地鐵站罰企
人身自由

係
抱歉 係4隻眼

全部都好撚仆街

推1

推2

推3

推4

推5

推6

推多5下

仲有醫管局病人 system 可以畀黑警任意取閱

yes請大家繼續